德國聯署 再唔簽刪你地連登帳

如題 唔好問我點做到

因為我9up

Global petition: 88k (29/9,1749) 85k (28/9, 20:16)
Goal：at least 200,000

德國聯署: #11附教學
Sign & share

推

咁耐以來最重要嘅一個聯署

歐洲線既曙光 仲要法律規定要開聽證會討論

簽左未 唔簽刪你帳號

簽左未 唔簽del account

發起人成世都未必番到香港 你地唔簽等？ share比朋友啦

人地用自己未來既人生去搞聯署 快d搵朋友簽啦 又唔洗你捨命陪君子

PUSH

一早已簽
幫推

巧驚驚呀 on9 post拉

拉

推唔到

推， 我fb ig 貼哂link 你地又做左未。連登凝聚力大不如前 急需ig文宣專頁洗post

中文版link在此

簡化版 填名同email開account就得

推
有法律效力架

ig fb 一齊再推

簽咪簽囉，想嚇死人咩
我仲要上連登架嘛

推到全部人都簽

已簽

希望多啲人簽啦

上星期簽咗，再係tg gp到 搵同路人簽，逐個逐個inbox

簽左佢啦唔該

加油

支持